啱啱喺屋企見到盒紫晶酥

本來見到好似好正
就打開嚟食一嚿

哇屌你咁大個盒得六嚿
仲要偷位偷得咁明顯

不過真係幾好食

伴手禮=搵笨

咁個味又真係ok嘅
係搵笨啲啫

我覺得芋頭酥好好味

呢隻牌子食過好正

中間啲麻糬好正

次次係台灣翻香港都買一盒

呢隻真心正

搞到我都好想試下

未食過 淨係識買鳳梨酥太陽餅

台灣邊到有得買

躉泰 機場免稅店有

雪凍仲好味

係喎可以試下

好撚好食

閪門叮附近 叫東陽 好撚正

嚟緊去台灣買先

最出名果間係台中
叫乜鬼 先麥 咁上下

真係好正, 但其實唔平

次次係台灣機場買兩盒先上機
台幣350左右一盒唔算貴啦…
最緊要好食
諗起都想食

未食過
但之前係台中買松子酥都好好食

咁你要食下喇
真係幾正

起碼好食過太陽餅
食太陽餅碼如食返老婆餅 仲好食

好唔鍾意太厚酥皮
搞到唔知食緊咩咁